防濫用2元乘車優惠 據悉或要求長者持個人八達通

【防濫用2元乘車優惠 據悉或要求長者持個人八達通】

財政司司長陳茂波表示，長者2元乘車優惠可能出現濫用情況。據了解勞福局下星期會公布防止濫用措施，長遠或會要求65歲以上長者持有個人八達通卡，才可享有2元優惠。

唔係或啦
兩個幾月前都已經講左

最後全部八達通都會實名登記呀睇住黎

真係叫班廢老填表申請呀？
煩鳩死黨鐵客務啲人囉

另類實名制信用系統

大家以後都會老 提前用住先唔得咩 有冇同理心?

有出糧架

你得閒俾啲廢老屌下 老咗咪可以屌下人囉

申請個人八達通要手續費

還返d 手續費+按金+利息先啦
根本張咭除左唔見, 無可能退... d 錢白比佢

之後實名小童卡

最後全部實名八達通

知你地戒唔甩之餘仲要一開始比勁多優惠引港豬用

剩係計按金利息不停滾大
已經賺到佢笑

一早應該要啦

政府不嬲剝削我哋, 官商勾結, 引致樓價高
就算係反送中之前, 我哋用綠卡都冇錯

2004年學生卡要有優惠已經要實名，你二十世紀的人？

Agree

小童呀屌你老母盲毛